你地啲貓一日訓幾耐覺？

新手貓奴 最近領養咗隻1歲黃貓女
想知你地啲貓一日訓幾耐覺
我嗰隻一冇野做就訓 我諗一日起碼有15個鐘都係喺到訓
唔訓嘅時間就係食野飲水柯屎尿比我撚
仲有訓醒見個廳冇人就會走入房搵你 (佢痴人痴到成隻狗咁)
不過搵完都係會喺我張床度再訓過
訓到我都有啲擔心佢

咁係正常

18個鐘

貓咪到底要睡多久才夠？
貓咪是很能睡的動物，成年貓咪每天有14～18個小時在睡眠中度過，剩下的時間用來吃飯、如廁、玩耍、臭美、巡視領地、逗主人開心、冥想；幼貓則需要更多的睡眠，每天20～22個小時的睡眠才能保證它們身體茁壯的成長。

養之前睇下料先OK?

睇左啦 上黎問多次姐

想問您隻貓啱啱拎返屋企嗰陣用咗幾耐先適應到唔驚人
琴日拎咗返屋企但佢勁驚我仲會haa氣
明明喺centre玩得勁開心

係咁架啦

我果隻半歲 英短女 日日唔訓 深夜可以同佢對望

咁就碌柒啦
講你又唔信, 唔信你又問
咁唔信網上DATA就問VET 唔好上網問啦

我嗰隻本身大膽 真係成隻狗咁
一兩個鐘已經唔驚 仲周屋走四圍explore
仲會反肚訓

睇下佢食幾耐野
食完就瞓

我無計過佢一日訓幾耐
但我每次突然想望下佢
佢都一定係訓緊覺

圖都冇張 問問問

你係咪痴線 養寵物養到你忽咗
上嚟問下想同其他人求證下又得罪你咩 一嚟就開波屌人

貓本來就訓得多，家貓冇野做更加得閒就訓，人都係啦

啱啱影嘅

你唔同佢玩就會訓
一般分熟睡同淺睡
淺睡你撩下佢又會同你玩
熟睡走近都唔郁

兩日啦

鎖佢係籠幾日
每日都一路叫佢名一路狂摸佢

條撚樣一日訓廿個鐘，淨返四粒鐘活動包括： 食飯，撲蝶，痾屎痾尿，嘈撚住我地訓

咁佢應該大部分時間都淺睡
次次一走入房佢就會起身跟住我行

成日都叫佢哋起身

鎖籠我覺得係反效果
我會比佢自己係屋企走來走去
雖然都係鍾意躲角落暗處
不過佢無咁驚就會慢慢摸熟屋企然後同你玩

嘈撚住人訓呢個真係
我嗰隻今日啱啱學識咗自己開門 佢入咗嚟嘅話我又唔捨得趕佢走

我有間房比隻貓住
一訓醒就聽到佢叫
好像知主人醒咁
然後一打開門一下就衝出黎

我間房道門係趟門 養左佢4年而加佢自出自入 當正我間房係佢咁

我放長糧，我嗰隻係夜晚見到冇嘢食，佢會响房門口喵好耐，喵成個鐘都得日頭已經得閒就食，夜晚都要有糧先安落

23 hrs

我隻閒日都會瞓勁耐
到有人收工就開始活動
屋企有人放假留係屋企佢就瞓得少
我瞓之前會同佢放電
熄晒燈佢就會自己玩一陣
之後佢應該眼光光到天光或者又瞓
唔太嘈到人瞓覺

幾時望住佢都係望住我

我有一隻唔訓就係撩另一隻打交
一係就肚餓

冇見過佢訓

明顯上黎哂命

11個月美短女
一日訓14個鐘以上

補番圖先

起佢底一睇
唔係叫春就係D低能POST
睇得出佢份人係咩人

成日忍唔住整醒佢 點算

sa
三個月bb女 冇見過佢訓超過一個鐘

賓士好可愛

唔夠肥

我地食緊飯都要走上黎訓

咪痴線啦你

同佢玩玩下都會訓著

你成間屋都係佢架而家

黃貓女有無相

Btw 我果隻黃貓仔都瞓好多

有冇諗過係你訓左佢間房

未見過佢訓

土地問題我都唔想入佢房訓

屋企人會日頭摷醒隻貓同佢玩唔俾佢瞓，如果唔係夜晚會係咁嘈

同我隻猫好似日日瞓 唔瞓嘅時候就跟住人行嚟行去 做咩都八卦下

nonstop 訓
我訓佢地又訓
見我訓醒就r食
食完打2野交又訓過
返到屋企走過黎痴住晒 ，但都係訓，只係由訓床變左我大脾
跟住r完晚餐 lam 2下毛又再訓

勁鐘意叫醒佢等佢閪我面

瞓成廿個鐘 唔係瞓緊就打緊喊路

晨早流流喵醒你陪佢玩

佢哋係貓我又係貓我就瞓得4個鐘，又溫書又做assignment

仲要喺處於生同死嘅疊加狀態

我隻貓仔都要訓最少18個鐘

屌咁你上維基得啦，洗撚上討論區

應該12左右 朝早屋企人返晒工佢就訓 6點幾左右有人返就起身 半夜好似都有訓

23

十足on9貓義工

應該一日18hrs 左右
日頭放貓畀佢地岀完街，黃昏翻嚟就開始瞓
一直瞓到夜晚11點就會醒
醒完就會搵人玩

忠告：貓訓得多，唔好畀佢食咁多，肥唔好。

藥房貓？

獲獲都係我訓緊果陣整醒我
之後自己就走去訓

試過翻工放工都見佢係同一個位，或者去門口接我，但個位係暖既

到底你明唔明背後個logic
又話自己睇完網上DATA 但係唔信
跟手又上網問番人, 咁咪又係網上DATA

一開始都唔信啦, 點解重要向一個佢唔相信既來源繼續問?
咁點解唔問VET???

一日瞓24小時好平常

上網睇完再三確認下都唔得?
你下下上網睇完就得啦咁
問下野都成個憤青咁 用下你個閪腦再講野啦

屌你老尾果隻六等星做乜撚野
開個post 出黎想大家傾下討論下姐
大家養隻貓開開心心share 下

點知條撚樣係度屌柒人唔睇資料

朝早瞓到夜晚瞓， 凌晨就撚我為樂臭貓

未夠1歲 我果隻好少見佢訓 佢警覺性好高 有聲有人一定知 次次偷望佢都望住我我估佢一日訓得幾個鐘

我都怕佢變肥婆
有買玩具俾佢玩 但佢掂都唔掂
郁多兩郁都唔肯

其他睇下你死未

未死 佢先安心再訓

我個隻都係，五個月仔 一見有人行過，就撩人同佢玩要摸、要食
未見佢訓得耐

算啦我覺得唔好再理六等星
開開心心交流下養貓野算

佢會報仇

貓撚好多都係痴撚線 郁d就發嬲屌人

好肥呀 一定好好攬

想請教下 ，我隻貓仔7個月大
成日深夜都唔瞓 係到叫好似叫人起身咁
但晏晝同夜晚又會瞓熄晒燈到左深夜佢就自己醒
有無方法令佢夜晚瞓到天光

夜晚會同我一齊訓

最近超熟睡，尋晚扎醒摸佢唔郁，仲以為佢有咩事死左，點知大力搖下佢，佢醒左，一臉: WTF咁望住我

樓主你要知道好多貓奴都想隻貓好似狗咁跟出跟入
我只有一隻貓係會咁做
其他養既貓好少會咁痴身

平時返咗工佢就瞓: 8-9個鐘
放工返到屋企佢就開始食玩瞓痾
到我要瞓嗰時佢就同我一齊瞓: 6-7個鐘
至少瞓半日有多

比我

冇相

眼屎

屋企5隻主銀
全部領養翻黎，日常活動係訓教
黑色個2隻知自己最細成日蝦人，但又會好鬼嗲人
試過我6點起身翻工，佢5:30叫醒我，真係想打死佢2個

鋪頭養d貓由朝早開門到夜晚關鋪都未見佢訓過會唔會有大問題？

巴打隻貓好靚

如果試下日頭同佢玩多啲幫佢放電？
調翻佢個生理時鐘

好事呀 大家都有覺好訓

補多張 之前喺shelter影

有可能係新黎既貓
d貓仔或新貓有d用幾個月時間都仲係怕人
有d新到既狂叫2-3星期都有

我隻貓一日計落都係訓十幾個鐘 中間會起下身食柯玩... 想養多隻陪佢 等佢唔洗淨係得食柯訓玩(自己同自己玩)或者行黎行去跟出跟入咁慘慘豬

我都好想知呢樣野！！
屋企開舖頭有舖頭貓 細個見親佢地都係醒同周圍走
所以而家養咗隻家貓 親好好奇點解家貓同舖頭貓個睡眠時間點解可以差咁遠

肥到好似大肚

今晚試下迫佢唔比佢瞓又好似好變態

9個月大貓仔

冇野做唔訓你想點喎又唔識落街玩唔識開電視睇
我隻狗都係咁 不過多左要人陪佢玩

我隻貓訓好少 凌晨仲係到喵喵喵

成日聽人講黃貓特別on9
究竟點解

唔記得幫佢抹

垃圾貓 淨係識食同訓

2隻係冇咁悶既 同埋睇佢地打交超超超治癒

嘩 鋪毛氈
你捉蟲了

冇辦法呀 唔喺香港
呢到啲樓全部地毯地

咁你就登出啦
其實咩都可以GOOGLE架啦 重洗咩討論呀？

西面貓

訓成咁

係呀 攬住一齊玩好治癒
養一隻感覺佢好悶咁 自己又無時間陪佢

我果隻8個月大，得中午訓4，5個鐘，超超超鐘意玩，成日走黎走去追隻狗，搞到隻狗都怕左佢，凌晨2點又就發癲走黎走去，朝早8點又morning call係到喵，懷疑佢同隻狗交換左靈魂

我果隻一日訓25個鐘

冥想

日撚日都係訓

你明唔明個logic呀
網上睇完就信有冇腦呀
做paper都會搵唔同source確認下啦
上黎問下確認下唔得？
同埋係咁VETVETVET三個大楷好型？

咁你

下午唔好比佢訓咁多 特登整醒佢
自己臨睡前同佢玩 放電
等佢習慣同自己同一段時間作息

平日一日訓16個鐘以上 除咗絕育之後一個禮拜因為痛一日瞓23個鐘以上 所以如果貓貓無啦啦一日瞓超多要留意係咪身體唔舒服

呢種係咩貓 幾型

環境凍又訓多d
暖和又訓多d
有生物比佢觀察就會少訓d

冥想...好可愛
我果隻會咁 四隻腳坐係度合埋眼但又唔似訓緊
應該係冥想緊

諗緊幾時殺死你班奴才

附上臭貓一隻

2歲半，14小時或以上

點解你地啲貓隻隻都精精靈靈 我嗰隻就戇戇鳩鳩咁

諗緊點殺你

點解你地啲貓肯訓 毛巾 貓床,我個隻只係肯訓地下
買左啲 貓窩都好似無用過

仔定女 好靚

夜晚唔願訓

好似話係金吉拉x美短 不過其實都係叫domestic medium hair

隻貓好型

思考緊貓生意義

樣樣都訓
貓板床有冇試過

同D叫自己做奴才
叫罐頭做罐罐既傻仔真係好難溝通

無野好講連VET vet都好囉出黎講

我果隻都係 紙皮箱、毛巾、貓窩、床唔訓
淨係訓地板、相機櫃同貓抓板

貓床板 係咩嚟

消滅人類大計

起碼重有 相機櫃同抓板..我個隻一係訓木地板,一係訓,階磚個邊 激死

貓抓板黎 但係大張到做床
我啲貓係爭黎訓

樓主都係R下水吹姐

你屋企係咪好暖呀?
我個啲一凍少少全部入晒貓窩自己取暖

我隻衰野 每日訓得幾粒鐘

23-26度

我隻貓訓得好少 勁易開眼望動靜

個枕頭宜家比佢搶左黎用

你做乜學張家輝講野

隻眼咁既

隻貓愛好木材地板?!

答我呀
你係咪唔識咩叫double confirm呀on9仔
定係中學雞paper都未做過呀？

大家都係中分牛

剩下的時間用來吃飯、如廁、玩耍、臭美、巡視領地、逗主人開心、冥想

>冥想

巴打請問你e隻係咩品種？好想養隻全黑既好靚 但唔知邊到有

成日都訓 又訓到成個人咁

我隻貓每日都會用1個鐘黎打飛機

我隻衰妹
一日起碼訓廿個鐘
平日我同老婆出門口返工佢就訓
放工返到去先醒
我係梳化睇電視佢又捱住我訓
到我地訓晒覺佢又走入房同我地訓

我都唔知 但佢有時會訓廚房啲階磚

冇人撚佢就會訓

我果隻只係鐘意訓按摩椅

成日訓
訓啦柒頭

>10

黑白貓感覺個身會香d

23個鐘
1個鐘食野/搗亂/屙屎

仔黎
假象黎架 平時d毛好似垃圾咁

長毛貓

日訓夜訓……
玩具都唔多玩

你果隻咁瘦嘅

我隻布偶都係鐘意訓地

點先可以令隻貓用抓貓板？
買咗比佢掂都冇掂過

哇 屌你 洗唔洗咁肥美

大拖羅

思考貓生

我個隻都係啦 捉住佢隻手教佢抓,佢摸完兩下就走

可以試下落d 貓草喺塊貓板底到

長糧好易變過重

係咩品種？好靚

每次見到佢咁瞓都忍唔住瘋狂捽佢個肚

話撚明係討論區，樓主上嚟討論下都唔得？

好撚多戇鳩躁狂撚
所以個個post都會有人嘈交

你地有冇用膠套圈住d電線 成日好驚我唔係屋企 佢會咬或者痾尿落電線到

佢個世界除左佢自己之外，仲有就係訓覺

不過啲貓唔使一次瞓好多
瞓20分鐘
醒20秒
無限loop

樓主記得裝窗網 貓好易跳落街

瞓到死為止

我屋企隻貓好少見佢瞓

我之前都買左 滿心歡喜佢會好鍾意 點知佢都冇用 後來有日突然佢好似開左竅 就日日都有用喇

係咪美短女都頭細身大
我果隻又係個身脹脹個頭好細

[
日日都訓到死豬咁

灑啲貓草 得閒捉佢隻手抓
你又示範下點抓 佢實明

張床係邊買架？

大家記得如果隻貓成日瞓/ 無精神可能身體有事 要帶佢睇醫生呀

IKEA

我之前擺左買貓抓板送既粉落去 再教埋佢抓 都冇用 係後來佢自然冇啦啦有日識得用

幾錢？

村屋
好多時見啲貓瞓係岀面草地同車底

我揾到了，thx ching

至少18

好得意條脷露左出黎

個post好似跳水

我諗佢一日應該有瞓廿二個鐘，屋企另外七隻就瞓十八至二十個鐘左右，整體嚟講都係差不多夠鐘就起身食飯，食飽就瞓

好似識你

你唔講我唔覺 我重覺得似粒蝦仁🍤

一日

個場景配隻肥貓 好正呀
佢係咪好為食

除左訓同食我都諗唔到佢有咩做

見佢瞓嘅時間唔超過兩粒鐘8個半月大囡囡

夜晚係到瞓

晏覺係到瞓

百看不厭嘅睡顏

罵少陣人你係咪會死?

想問下猫係咪會咬電線？
有朋友話猫會周圍咬電線
電視櫃個啲都會

無人理佢有排訓

好靚 仔嚟？

唔想知你係邊個

冥想
好想知佢平時諗緊乜

無喎,啲多最多抓下啲線,唔應該會咬

最大可能係你朋友係隻貓細個個時,搵啲充電線,耳機線 同佢玩過

Ps:鳩估

我個兩隻 成日淺睡 我坐椅起身就會醒
之後到我訓個陣又跑來跑去
朝醒踩醒你
我要等佢地訓我先訓到 冬天訓得多 宜家好少
好懷念

我屌你老母呀撚樣。你係咪好撚大壓力？人地擔心隻貓問兩句，你唔撚鐘意就咪撚答人啦。屌你老母，又要答人又要屌。你係唔撚係精神病呀？

樓主好撚慘
上個網開post傾下都俾人屌唔做足功課
慘撚過返學做project

係兩歲半

是但 連登多憤青都預咗
影響唔到我現實生活我都覺得冇乜野
反正我成日上嚟開膠post都俾人屌

隻肥西砸住我隻手訓
好痺

好長

我嗰隻六個月大，都算瞓得多起碼有10個鐘以上，但係佢實在太早醒，。一齊十二點幾訓，有時四點有時五點，好彩既可以捱到六點半。唔知夏天如果開冷氣訓佢會唔會訓得長啲呢？依家變左啲睡眠質素好差😭

ikea

繼續訓

好似放係砧板上任人魚肉咁

咁就卜街

我果隻自從識開門之後
我晚晚3-4點就會比佢整醒
跟住佢日頭自己訓到豬閪咁

布偶，但應該雜左

仲有唔知係咪我嗰隻年紀大咗，成日瞓到扯鼻鼾

要黎做咩先

係街執...品種：不詳

養

D白貓好鬼似樣。

你呢隻同我隻好似

粉紅色鼻頭
可遇不可求